林作老師 《最佳損友》改版 自編自唱

loop咗廿次都停唔到

唔怪得你，首歌真係好高素質

呢首仲好聽，我都loop咗好多次

作哥唱功屈到